「風水」香港鼠年轉行大運

記得之前有個post 講今年香港因爲五行而轉運
之前支那做既陰濕野會一次過受返哂
而家d肺炎好似識認人咁，博搵黑警藍絲
南邊圍村公所等俾人拆
都唔好話唔興奮
利申：多謝各手足付出 我命由我不由天

記得唔知邊個講過捱過10月就贏，應驗了。

搵到了
風水師為香港起左支卦